You're Beautiful

My life is brilliant
My life is brilliant
My love is pure
I saw an angel
Of that I'm sure
She smiled at me on the subway
She was with another man
But I won't lose no sleep on that
'Cause I've got a plan

You're beautiful
You're beautiful
You're beautiful, it's true
I saw your face in a crowded place
And I don't know what to do
'Cause I'll never be with you

I would call you every Saturday night
And we'd both stay out 'til the morning light
And we sang, "Here we go again"

Goodbye my lover
Goodbye my friend
You have been the one
You have been the one for me

I'm not calling for a second chance
I'm screaming at the top of my voice
Give me reason, but don't give me choice
'Cause I'll just make the same mistake

十歲那年愛上了James blunt的聲音

巴打個名

憂鬱小生

個妹仔見到個老爺呢 就話喇: you are so handsome, you are so smart

有聲